升Key雀又開始黎料！！！！

尋晚兩點幾開始叫 一直到六點先停 直頭無訓過咁
點知宜家又開始叫
屋企樓層低 夜晚仲有蚊雙重轟炸
我淨係想訓覺炸

毒撚係會成日叫春，佢又唔識打飛機

好好聽

你住邊區

轉做鬧鐘聲

屌真係好撚煩
前晚都係

我都畀佢嘈咗成個月，屌佢老尾
利申：易醒難瞓嘅人

嗚wow
嗚wow
嗚wow

日頭都會叫

佢地有停過咩?

年年春天都係咁

舊居成日都聽到，個時打機打到深夜三點，一聽到就知佢地開始瞓完準備搵野食。

形容得幾好，真係會升KEY.

我附近果隻凌晨3點叫

餓可~~餓可~~~~
股姑固~~~股姑固~~~

有無人聽得多有幻聽？

我個名

呢排佢哋真係叫得好勁！
一隻又一隻喺咁接力叫，日又叫，夜又叫，無時無刻咁叫！

屌你